岩岩去耶證佈道會

一派胡言

有無肉食

冇 乜都冇 濟聽無理說話

咁岩經過見到咪終入去